召喚所有試過台灣26環島既面孔

上網睇見到人到話香港牌去台灣只可以租250cc以下既車
台灣250以下根本無路權

但之前又睇有人租到300cc
所以到底係得定唔得？
定係店家隻眼開隻眼閉
有無巴打有經驗

有人正皮無人覆

推

未試過，但諗緊11月去

留名想去

想上武嶺，但有d淆

250一樣上到山
租重機你等住俾租車鋪屈錢

有係台灣租過150街車玩過
但今次係同台灣frd去
佢地有250cc以上個牌
所以想一齊租大車周圍去

部車無壞既話，其實唔難
但最好多d人幾部車一齊

巴打plan哂行程未？

外地人租唔到300 所以你可以唔使諗

咁租私家車算
真係好好奇點解之前有人話租到

做咩坐250cc? 用單車環島啦

仲未諗好哂，諗緊兜一半就算 大概高雄開始逆時針去，行下台東花蓮，然後花蓮上武嶺落返花蓮，跟住去台北還車飲下酒落下club咁。

聽d朋友講花蓮上武嶺好辛苦，台中上武嶺會易d, 但我對台中同西邊果邊d景點又無咩興趣，仲諗緊點好

佢可能有考到本地重機牌 一係偷雞

太魯閣上有可能會車量控制

上武嶺緊係台中上南投再上清境再上武嶺，條路好走好多，由花蓮方向上梨山再上武嶺條路又多落石又封路唔多建議行呢條

上武嶺記得帶相機或露營，星星多到影唔曬

朝早係武嶺停車場朋友幫我影

上武嶺的話係咪租細cc好啲？
話哂都灣多路窄

雲豹
之前有部
巴打住台灣？

btw影得好靚

影得好靚

單車都係兩個6

影得好靚
咁影要點set 用咩鏡 求教

班frd懶撚黎
有機會自己試
巴打試過？

鏡就問朋友借左支16-35 f2.8黎玩，色水真係好正又sharp，不過就算用一般鏡影都ok啦，風景相都係靚境出靚相架啦

影星空Setting就ISO6400 光圈就F8到F16，快門最低30秒起跳，有B快門就用B，到時按實際需要去調，記得帶腳架同快門線，相機我就用6D,apsc機驚iso太高既話就調落3200或1800，但曝光時間要加長

車其實125cc羊仔都夠上，當然愈大力愈好啦，我就建議羊仔租smax，棍仔租T2就夠用啦，如果有租車店肯搏大霧租大車比你就自己揀岩心水，冇就上面兩架夠玩啦

Btw分享多兩張比大家，台中高美濕地唔錯可以影日落
台南又係必去，好野食多到食唔完，相就台南黃金海岸影

路線既話想知再答

求路線同月左幾多日